【又突發】證人指USPS高層要求將拜登選票設為優先派遞

Project Veritas岩岩出左USPS既金手指既訪問
拜登既郵寄選票係First Priority
侵既有D直情比人label做派唔到

唔打開會知寄比邊個？

未開就知道張票投比邊個？

兩黨寄出既信封唔同

乜鳩

睇地址就知
投俾登同侵既地址唔同

下

睇地址就知投邊個，咁唔洗投啦 直接宣佈邊個贏咪得

啲郵差有透視眼？

屌唔撚識既就出小句聲 屌你老母內容農場呢到？

應該就係睇city

咁證明usps 知道假選票寄左去邊

專收儘快收回這些

你望下 county 投票分佈咪知囉聰明

即係黃大仙多黃絲樂富多藍絲，咪先送樂富唔鳩送黃大仙囉
所有野都有數據，邊個 county 偏藍邊個偏紅一睇就知啦

我夠知睇 county，但係而家幾個洲都係差個1、2%，每個county扔錯幾個% Biden既票就會影響到個成個洲

係架
仲要跟本冇人知幾多中途冇左，你入左落個收票箱有冇送到邊個知，中間有冇換左又冇人知
開票日個三十萬後尾都冇人提

總之利好侵嘅 好多連登仔會信

見twitter有片
信封個code會寫係R定D

有幾難 邊個區係共和 邊個區係民煮黨 一開個MAP就睇到哂
鄉川票 唔送, 城市票加快進度 得左

正解

遲下香港郵遞投票時,應該有幾千萬藍田居民信封票

咁痴線？
咁仲叫選票？
正常應該要落到點票員先可以知架..

投拜登就通常寄比民主黨, 投侵就通常寄俾共和黨, 信封唔同, 真係唔駛拆都知